如果朗拿度係同美斯 C朗同一個時代 佢仲會唔會咁耀眼?

我個人認為佢如果依加踢既話
頂盡都係法卡奧之流

阿蘇個位會變左佢

最多咪盧卡古

巴西人
開始未同依家耶穌仔一樣
成熟左就古天奴咁日日比人傳轉會
去到皇疤就尼馬咁做二弟
最後就卡卡咁去二流聯賽
但國家隊成就就另計既

阿蘇=朗拿度

阿蘇如果唔係同兩大痴線佬同一代
應該係世足料

So9拎唔到根本唔關佢有冇料事
佢本身太多負面新聞

呢句真 第一中鋒 一人救起利記 但都有人一腳踢走利記 慘